{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034384?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 벤틀리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 入室の際に発生する追加料金は、客室の基準人数を超えた場合のみ発生します。 そのため、予約時の人数をよく確認してください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 もし、未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合は、入室拒否となることがあり、この場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますので、予約前に確認した方がいいですよ。 利用施設は2階にはドライブイン無人テルが運営され、3階にはビジネスホテルが運営されています。 客室にはLGトロンスタイラーが備えられており、99%の殺菌と脱臭機能があり、ズボンのしわを伸ばしたり衣類を乾燥させることができます。 朝食は韓定食が提供され、レストランでは午前07:00から09:00までサービスされます。 また、客室にはスパ ワールプール バスタブが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は、客室の基準人数を超えた場合のみ発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合は、入室拒否となることがあり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更になる場合がありますので、予約前に確認した方がいいですよ。"
        },
        {
            "question": "利用施設は何階にありますか？",
            "answer": "利用施設は2階にドライブイン無人テルがあり、3階にビジネスホテルが運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはLGトロンスタイラーが備えられており、99%の殺菌と脱臭機能があり、ズボンのしわを伸ばしたり衣類を乾燥させることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前07:00から09:00までレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはスパ ワールプール バスタブが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 460
    }
}